掛住個ex好辛苦但佢又溝女

我可以點

可以試吓唔好開喺手機台

幾大？

你應該死返去感情台

唔通你ex係

2x

我都係
以前同佢一齊好開心
我地12年識 到15年分開
佢比到好驚喜野我
真係好鍾意佢
有d掛住佢
大家加油

你可以留個tg id比我

樓豬係仔黎